【特別任務@17 Feb】 維多C 贊助 CCTVB後生仔(40歲)傾吓偈

【特別任務@17 Feb】
💎維多C X 後生仔傾吓偈💎

👆👆👆去派嬲再留言👆👆👆

原來維多C 係後生仔傾吓偈呢個妖言惑眾節目嘅贊助商，梗係要抵制啦！🤟🏻
唔好意思，小編呢排忙，遲出咗呢個任務🙇🏻‍♂️

成年人建議每日攝取維他命C為90毫克，叫人冲2000毫克嚟飲？飲一杯就已經達到攝取上限喇！小朋友飲仲會超標添！如果之後再食蔬果，長期食過量維他命C咪有機會腎衰歇？🥵

其實對於預防流感，維他命C的影響極細！做運動同均衡飲食好過啦！咪益無良藥廠！😊
[Source]
急補維他命C 有效抗流感？
----------------------

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌

👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

特別任務@17 Feb】
💎維多C X 後生仔傾吓偈💎

👆👆👆去派嬲再留言👆👆👆

空氣推

北美飲食攝取參考建議每日至少攝取90毫克，但不要超過每日2公克（每日2000毫克）。

推